唉 波台已死 呢粒核彈都冇人講

［高登有愛］高登有口罩賣啦

請大家立即回家

核你老母

牙joe

開咗五個funson留名

樓主放針

得你夠忠心

你睇住我放

一早幫襯咗

俾完個人資料send去狗屋？

樓主 2盒,thx✌🏻

泥

啲口罩會唔會有針

許業衍無地自容

回家

高字兩個口 有口罩正常

幾錢盒

連狗條垃圾去左邊

佢笠左啦

拎晒啲錢去外國笠水

樓主果然係top25連仔都敢25

我有父爺撐腰

咪FF啦港父忙住呃like,邊得閒理你